敵人犯錯就係時機 - 反送中事件簿

運動大大少少發生左好多事，但留意到較多人轉軚嘅主要係612+烈士、元朗事件、社區式催淚彈放題，仲有前兩日嘅811屠城。

612後多左一倍人出黎，而元朗同社區事件非常切身，觸怒好多人。811奪去救護員的眼、行刑式近距離開槍、賊贓嫁禍、扮示威者...

然而，政府同777都係呢啲事之後解釋唔到又hea9記者，令大家嬲到癲，唔少深藍都轉軚，仲有少少道德同是非觀嘅都撐唔落警。

呢幾件事嘅情質都係一樣，就係敵人犯錯同震驚。

(1) 敵人犯錯
敵人犯錯先係時機，唔好心急要耐性。Plan係敵人犯錯時可以做啲乜，同時唔需要加多腳。
或者我地主動嘅行動係誘因，但以上絕大部份都係黑警同政府犯錯。我地已經好多手足被捕，受傷流血昏迷，再衝出去都唔係辦法。

(2) 震驚

612 +烈士
721 元朗事件
811屠城

睇返timeline呢三件事震驚好多人，係未見過嘅事發生左，難聽啲講大部份人唔見棺材唔流眼淚。除左係殺到埋身之外，真係一單恐怖過一單。612 開槍之後其實好多次都有開槍，但發生得太頻密，好多人似乎已經習慣咗。再次挑起好多人條根係721，至於催淚彈放題，如果唔係去到社區，其實啲人都睇慣左，又唔係自己個到發生，真係唔多理。811屠城- first aider中槍、行刑掃射、賊贓嫁禍，呢啲對好多香港人黎講係第三次世界大戰！絕對唔希望再有更震懾嘅事發生，但不幸地發生的話就再會係一個時機。

“Never interrupt your enemy when he is making a mistake.”
- Napoleon Bonaparte

勇武要諗清楚，抖一抖先，大家唔想犧牲更多手足!

“You must not fight too often with one enemy, or you will teach him all your art of war.”
- Napoleon Bonaparte

好想知之前中槍同受傷手足嘅情況，尤其嚴重個啲，好希望見到update 同被大家知道。唔想不了了知，都係黑警同林鄭造成。大家都會關心的，仲有機場和你飛。

“The simplest moves are the best.”
- Napoleon Bonaparte

所有反送中嘅人入黎

Push